其實啲人真係洗人唔洗本

（喺外國讀書）
識咗呢個人兩年 佢以前同我男朋友好熟（啲人話係曖昧）一直都唔傾開偈 直至有日無啦啦instagram direct message話約出街
我冇諗住出 點知佢就話到咗我屋企樓下 咁未焗住出囉
一出街就同我講我男朋友點點點 又話佢以前係咁嫁佢宜家係咪都係咁嫁 哈哈 佢真係好鬼麻煩嫁哈哈 真係唔撚該晒 我一啲都唔想知
又話好想同我做閨密又盛 我未哈哈囉唔係可以點答
之後失驚無神又會send啲essay過黎要我幫佢執 咁頭一兩次都會幫嘅
之後無啦啦話咩叫我幫去佢學校拎畢業證書 因為佢要返香港
咁講下少少地理位置先 我住嘅範圍同佢學校嘅距離大概就係 香港 中環去到落馬洲咁遠 我冇車牌嘅
佢真係會expect我會搭巴士/uber山長水遠去幫佢拎張證書
咁好啦我已經以為夠荒謬 咁幫佢拎要一張佢授權比我拎嘅授權表格 需要佢簽名
佢居然夠膽死講話send條link比我叫我print出黎再冒佢簽名再山長水遠搭車幫佢去拎
我話下 唔得下話？佢就話唉 咁你print咗份表下個星期拎黎比我簽啦
做乜鳩？

洗乜理佢 好熟啊

大波係蝕底d

重點係紅字

佢想同你磨豆腐